最近自拍左張相 想大家入黎評下

嚇死人咩

做咩追蹤我bb??

Bot

有無咁撚快

禾唔色樓豬喎

你搶咗我個第一

咁岩一開用電話你就開po-.-

sorry 下次比返你好冇？
唔好喊 攬

無人理

搵鬼信

嗚嗚 唔制呀
你叫樓豬比我中出兩次先

今次真係撞彩
平時是狙擊

唔會出賣自己

Okay!

已經小左好多

推

be fd？

可！

未打燈喔

是 無人幫我打

帅哥今晚自己一人 约吗？